林鄭既施政報告係名副其實既搞分化

小至幼稚園有受惠
大至老人家有津貼

有錢人可以買樓

但偏偏冇理過中學生同大學生同低收入真香港人士

因為你班友搞到佢大頭佛

佢點會益你地？

到時聯群結檔排鳩你哋

擺明玩鳩你地，吹呀

小學生以下，同老人家最易洗腦

其實上年一直都搞緊

記唔記得咩理財新哲學

擺明唔gur你班反共份子

屌你林鄭，要幫香港人唔該首先叫停每日150個大陸人來港配額，停止D仆街內地所謂專材來港，切查所有香港地產發展商幫內地人走資來港置業，同時切查香港保險業幫內地人走資黎香港，全面港人港地計劃，收回所有新界宗地，同時向罷佔官地既仆街鄉紳黑社會收回土地並加以入罪及罸款，嚴懲賣買丁權人士。
如果做唔到以上咁多點，唔好再講咩為左香港人好，你做乜野都無用。

再擴大專才計劃，加速溝淡同集中社會資源比大陸人

佢無諗過要幫香港人

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

你岩

分化？大部分人一個崩都冇，得個吉